想問下柒婆鳩up完公務員係咪真係放多左wfh

定係都係得個講字
老闆話政府有佢先放dklm

邊有咁快知

成年都冇WFH過

我有wfh , 一星期返三日

有啲政府部門上個禮拜開始wfh緊啦，
你老闆訓咗?

係再放多d

有friend係公務員
佢話冇消息喎

阿頭出到聲 下面班細點都會做下嘢

一日都叫有WFH

冇出現過
本身就唔信

完全冇消息

我公司就算政府有都唔撚放
提都無撚提過

今次個個部門都反政府

屌晒大家老母

無wfh 連彈性上班都無

有早返早收/遲返遲收半粒鐘
衛生署

Dun think too much